究竟有冇人真係唔識打飛機/未打過飛機？

識得一個人（已經廿歲人），話唔會打飛機，正好奇點解佢會頂得住誘惑，追問之下原來佢以為打飛機淨係上下chok幾下，從來未射過精。 （佢仲要屌過閪，話插過落去但冇射精）仲要反問番我話乜除咗chok仲有嘅咩？

究竟有冇人真係唔識打飛機/未打過飛機 ？
未發育嗰啲唔計

有西屌做乜要呃自己條巨龍

問題係佢唔知有射精呢樣野 ，所以飛機都唔識打，有閪都浪費埋

佢個次屌閪係意外插入定點先

吹水啫

佢同佢女朋友興起，抽插咗幾次蚊番出離

識佢好耐，幾肯定佢係認真唔係吹水

唔識？
你信有人20歲未睇過av？

當年搶閘果時拎漏左2粒ball姐

點解假膠都咁多人覆

點會忍到就咁完事

唔係假膠 真人真事

佢話冇需求，所以唔睇av

呃尻你啫
我夠話我未打過你會唔會信

明顯佢用演技呃鳩你

你咁天真，隻豬比人食左未？

正常任何人同我講未打過飛機我死都覺得佢扮野吹水啦 但呢條友識咗佢好多年，已經係基友級，乜野秘密都唔介意同對方講，我好清楚佢為人，佢一定唔會呃我架 何況佢都係咁同其他人講